美股認真討論區 CXCI

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

呢排辛苦暴巴開post

暴巴用algo posting?

tvix日日破頂

小楠隻CCL穿埋8蚊

不如彈翻少少 sqqq未上翻車呀

入股TVIX玩下
睇下聽朝起身變成點

估撚到佢斷硬, 今次記招 指數扯唔起仲要插

但係往往斷完之後都拉升 所以我都唔敢put住

沖個涼返黎又新po
個戶口又多左筆

冇招出啦 安心put

同路人集氣

今晚阿婆劇本

Tvix 今晚又衝擊1000

沽波音個兄弟，今晚有逃生門，記得下次唔好沽巨無霸

在KOSPI 200期货下跌5%后，韩国股市暂停程序交易5分钟

信念唔夠，抵窮

美期就黎跌停

liquidity problem

唔多掂喎，今日都跌

未開市唔驚

支那市唔好put啦，又禁沽又上門拉淡友

唔俾沽但俾買put

以為尾市升番900有位加put
吊你又想千跌溶斷
想入put都要捱貴吊你咩

聽日升返

大芋平完倉又沽過

尾市夾高左，唔訓睇到完場就有位入

冷戰概念股NET有冇得諗

琴日輸左百幾鎂係sqqq好心痛

求開解

今晚熊軍可能要忍手唔彈真係好難搵位put

依家手持咩貨

其實呢到啲人係咪個個都賭身家咁玩
tqqq/sqqq/tvix下下都半倉全倉咁買

每次買得兩三成倉就後悔點解唔買多啲

every trade is a new trade
諗下下個trade點做好啦

聽晚期結, 唔知聽日會唔會大夾一下

孖一倍咁買

尋日都輸住走？巴打你邊日買既
平左倉？

冇貨
都係得d沽盤
今晚再戰
只係本來唔洗蝕
因為唔記得set價訓左

最低位入貨 然後被夾？

琴晚訓前買左110股 TQQQ
諗住今晚醉生夢死富貴險中求

我冇買以上3隻
不過tvix 真係好癲
唔夾高先買都唔好追跌
尋日根本係搶高左價而唔關vix事

有錢賺就算啦 全倉好似尋日tqqq咁前半時間真係紙尿片都唔得掂

每晚買tvix窮撚都變李+X

有無GILD巴打
你地目標價幾多?

均價75@50入

有銀行出左目標價80蚊喎
依家仲買?

好想買依家好高價

琴日開市入
目標30蚊走
諗住睇多陣取消左set價
點知訓左唔記得開番

紐約證券交易所表示，一名職員及一名交易員確診新型肺炎，為安全起見，紐交所下周一（23日）起暫時關閉交易大堂，所有交易轉為電子系統進行。

扑暈自己聽晚收錢

估唔到係tvix笑到最後 利申冇買

美國個邊咁早結？
期結好大機夾高
吉倉睇位先
之後一定大把波幅食put, 唔急

辛苦哂暴巴

夜晚食安眠藥訓左佢好唔好

日日都有買嘢
唔講虛無飄渺嘅嘢, 唔講廢話, 直接貼交易紀錄, 真倉實彈, 之後會不斷update.

我都輸左百幾係tvix

現金巴揮手區

今晚雞仔注試試LC BA

依家好似係向緊財務自由落體做目標

我打算95蚊開

Same

今晚tvix1千又係考驗信仰既時間

估唔到咁快就破19000

Tqqq@34過夜諗住野心大d今日彈走
點知道期咁樣跌
勸在座下次唔好留夜

tvix今晚 2000

starbuck又敢月中買
一睇就知有料

想問有無人最近開到ib
我上星期五交晒資料入晒錢
佢今日都未approve我

我唔係睇好，我玩反彈仔

我斷斷續續都有好多put 未放
好多時坐一日先番到入貨價
之後成日覺得寧願少賺都唔住貨
長put 留少少算

好驚忍唔到手聽日買

其實同賭大細沒分別

打電話問下佢

19000係常態時
16000 又無咩驚喜
到時就12000 gogogo

我都打算今晚插就放
聽日夾高先再入

live chat問下佢
可能d 資料唔啱

我仲要9x睇緊了
以後唔信連登仔，問點解依家跌巿都唔過得夜仲要我睇#1

遲啲會大注買 TSLA, 敬請留意

報復式反彈開始

邊度?

真係信仰問題
千升大彈個陣嚇暈左依家醒返應該仲有錢賺

其實點解大家都係講道指多明明標普更加反映大市表現
一隻波音都拖死道指

千跌完想跟劇本走
點知導演叫cut

保險姐 呢度有人估到tvix會真係上到1000早就上左半山啦

扮咩股神
咩操作唔講
係度建立信徒學火xx?

可能穿12000 , 已經咁攪法好多行業要死，之後AI 取代。

Jet Star 都用好多自助機。 各大航空業又會借機減哂人手，唔會請返

呢堆人點樣請返，經過今次一疫，食肆會學McDonald 電子化

呢浪撈底要搵啱股。

不過手足們。 HOLD ON CASH

串77個下賤格嘛

你地沽撚爆航空 郵輪股未

之前我開戶係上office簽紙，approve哂先入錢

呢到

Lol巴打 出現未？

實時貼倉都叫 "咩操作唔講"? 你冇嘢下話?
我只係上嚟吹水, 想做我徒弟慳啲啦

真心想知 大户要轉身散貨 點解唔俾佢上 佢跌穿19000 散户都冇信心

依家唔敢沽航空住

睇黎今晚又熔斷

錢係賺唔曬嘅

有賺就好，最緊要唔好輸

我都係兩三成

鬥快走

老散恐慌邊個會接D貨

依家得上世紀大跌先有得比 啲基金佬到底賭幾大

應該仲有位升

馬後炮有邊個唔識

沽空要平倉，平倉個班

兩人確診武漢肺炎 紐約證交所下周一關閉交易大廳

受疫情影響，紐約證券交易所將於下周一（3月23日）開始，暫時關閉交易大廳並轉為全電子交易。 公告指，紐交所在紐約的股票和期權交易大廳，以及在三藩市的期權交易場所都將關閉。 公司向交易員的通知中提到，有兩人在周一檢測時對武漢肺炎病毒呈陽性，分別為一名紐約證交所的僱員和一名交易員，兩人本周被禁止進入該建築物，他們上次身處現場是在上周五。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

- 熱血時報網站連結

有冇諗過已經冇曬老散

有looll巴，我地就變脱貧巴

D人成日好貪心

我個倉又 重貨正股 蝕10萬, 跟住玩long put 正股, call債金

食左唔知幾多combo 連環巴掌, 蝕成20萬, 明明都做淡, 但日日睇住個倉20%咁扣血

跟住而家慢慢努力倒嬴1x萬 知唔知幾撚辛苦

所以琴日即刻斬一斬d long put lock profit

起碼等今日咩情況先再入返, 就算入都唔重注

想死

得翻大户投行係到裸泳

尋晚3點走晒d put
睇黎今晚一開市又插，無位加Put

咁沽空又乜人接

一開市即入sqqq

vix又真係猛升
吹唔脹

開始分注入少少 MCD ADBE BRK.B V MA MSFT

sdow

我覺得而加係大戶坐緊音樂椅
大家鬥食大家

講真老散不嬲都係跟多
日日千升千跌老散根本冇可能做到

平倉個班，向下炒ma

美股见底了吗？

我個倉玩極都係咁，成個月幫IB 打工

但係搞死是但一間投行都會爆煲嫁喎 到時齊齊食屎

未見過鬼唔會怕黑
我一開始玩option一個禮拜燒左40%爬左成年先爬返上黎而家根本唔敢落大注

你賭錢冇辦法啦

老散宿命係:

啲貨入完
先跌後平手又會想搣甩煎熬早左扔
先升又貪心hold結果hold撚到倒跌

心理係最重要

就算話埋你知tvix好玩玩左都3個禮拜
都未必個個賺得到

好老實我認為大賭option贏大錢8成係運氣

沽果班會發達？

玩咗排long put 真心覺得唔好望住個mon 唔係好易杯弓蛇影 見少少升就急放 ，我就係咁賺少幾倍 ，每走一次就少一次機會，因為啲價已經俾人炒高，要珍惜機會最揼春係wynn mar 都係放咗先急跌 起碼食少咗10倍

唔知盤前入唔入到25.5蚊sqqq

瑞德西偉好似好多好消息 詳情自己google 中英文都一大堆報道

老散無可能知下一秒向上向下既.....一切都幾睇莊家想點

rap

中方向就係咁講姐
錯方向你就好彩走得快

其實所有野都係馬後炮
唯一最真實就係你賺緊果陣走唔走

完全中point

VERY TRUE, 結數果刻先算係你既

今日呢一跌，我鐘意

敢出街 敢坐飛機再算啦

有藥唔代表中咗唔傷身......
呢單野起碼攪到年底。

所以我一直都PUT S&P INVERSE ETF
DJI得30隻 , 個別股如果升就冇野好玩
反而S&P 平均睇哂大市

VIX期货曲线中部崛起，暗示交易者预计美股熊市将长期持续；
① 美国股市溃败的最令人惊恐之处，是它一泻千里的骇人速度。现在，波动率市场表明，人们的担忧已转向疯狂交易将持续多长时间。现在，VIX期货曲线类似于2008年和2011年市场大跌最严重时期的情况，在当时美股标普500指数持续的剧烈动荡；
② VIX期货与Cboe波动率指数(VIX)挂钩。随着市场下跌，VIX期货曲线的前端--4月合约--急剧上涨。这在意料之中。但是这次不同的是，较长期合约也大举加入这波走势，尽管周三的抛售并不是这个新生熊市中最严重的。这表明投资者正在为长期的大规模价格波动做准备；
③ 截至纽约时间13:57，6月、7月和8月VIX期货--它们构成VIX期货曲线的中段--正创下这些合约历史上最大的单日涨幅。瑞银证券的股票衍生品研究主管Stuart Kaiser表示，“在前端以外持有波动率，可能与当前的风险状况更为一致，我不想称其为价值判断，但这种故事对许多投资者来说都是有意义的”

星期五結

今晚個勢似直插無水花
唔跟呀婆劇本了

唔係講笑
TVIX有冇留意佢千升好似唔算跌好少?
係唔係千升都有好人追貨

唔係講笑，隻隻高息基金大跌，有野睇好快

收市阿婆咪出左黎囉
老啦 早左返入去姐

tqqq最後特價時段

好憎果D個人祟拜而唔係真心討論分析
有野就拎出黎分享
而唔係單純吹奏多

維持餘下50/25 入貨額度計劃不變，但考慮到高IV，用SP做等接貨。

高息基金係咪主要渣垃圾債？

個d咩磚家。貼個倉黎睇下先講

咁對間藥廠來講點都係好消息啦 升返d 執個lunch 好撚過去炒d鳩up話自己藥可以醫肺炎個堆垃圾公司

GOF

未lp既今日好lp了
明天打後就唔好了

其實呢度既巴打玩開幾大
個個都allin咁款

依家仲月唔月供VTI+IXN儲錢好

個個都margin 200% all in tvix

月供就唔怕啦 唔趁低位開始 唔通高位先開始咩

我95%all in人生太悶

一係睇樓一係跳樓
有咩槓桿你唔敢做

港大微生物學系講座教授袁國勇接受內地傳媒訪問，談及研發新型冠狀病毒疫苗的進展。他說，當年沙士疫苗研製在做完動物實驗後就沒有人再投資，因為6個月後病毒就消失，已經再沒有人對疫苗有興趣。

袁國勇接受深圳衛視訪問時被問到，在沙士時期研制疫苗仍停留在動物實驗階段，為新型肺炎研發疫苗有何難處時表示，研發疫苗需要很多資金、時間和精力，如果病毒消失，從商業角度說不是一個可以生存下去的計劃。他說病毒爆發時政府投入很多資金，病毒不見了，資金就不見了，商業機構亦一樣。他認為這是新型傳染病要面臨的問題，亦是相關行業一個很大的問題。他說，這是很可惜，因為每隔一段時間，病毒又會捲土重來。

袁國勇又說，對在兩三年內生產疫苗供應全中國14億人民表示懷疑，即使季節性流感疫苗製作數量亦不足一億劑。他認為目前最需要是阻截病毒源頭，政府亦不用花資金搞疫苗，研發抗病毒藥，但他認為這暫時來說是薄弱的一環。

整疫苗錯哂方向

上網咁認真做咩

孖展 再碌落山

根本就係
先唔講你要不斷試驗
果度都分分鐘年計

好似今次咁隻病毒變一變種已經用唔著
唔同流感果d咁簡單就解決到

供5年後先開app

遲D先

份工唔穩陣就cash is King

一講高息野就諗起條撚樣sir教人用槓桿買債基收息

沒事兒？百發百中

個疫情咁嚴重
何況你唔知會持續幾耐
就算明知整疫苗係浪費錢同時間
政府邊敢唔整,你估係特衰政府
英國佛系抗疫咪比人屌到反艇

冇事既
有冇供緊樓

我玩超細, 幾千蚊HKD option
唔求賺到退休住, 賺下玩具錢算

唔好太博，等時機一到就大注入

global chain 一睇就知死硬啦
真係唔洗擔心mar hilton hyatt呢d會彈返上黎
就算而家未話要cum檔, 而家先2個月, 頂得幾耐?
尤其是mar同ihg, 好多係負責manage, 非owner
呢D時勢owner個個都cut contract啦 理撚得你

resort type, wynn 呢d 我真心估唔到會跌得仲勁過酒店
不過佢同MGM跌到咁 我都唔知仲有幾多水位可以跌
穩陣D我而沽VAC算

大膽小小好唔好!

太理想化
日日贏錢冇窮人
只有本多終勝
或者d錢唔係自己儲
咁先可以炒得更放

睇佢d post就知
問number問價錢
唔講以為睇緊cctvb d 財經節目

巴打人工幾多先

無啊

咩行業？

唔只佢，之前出面都有個

我一個月賺到人工10%已經開心

實賺錢就教埋我

又-1K

放棄啦，呢隻炒唔起架

希望頂到 唔好輸就得 大注我驚

想炒股開飯一定係本身好有米
或者有穩定工作
唔好睇post見到有人真倉執百幾萬就想大注炒

笑死

大公司不知幾想cut人手好耐
唔洗ai 單單d system
都replace到好多對客嘅服務
電子化成本一定平
每月成本都係可能一個headcount嘅1/20
仲要唔洗醫保mpf

今個星期賺到20%人工, 當出bonus

我等緊1蚊MGM,到1蚊大注入

爆邊市都淨賺一個月人工
比D大志啦

因為 大戶係tsla 900果陣就已經散哂貨
果陣大戶已經減持左好多貨

巴打啱 本細真係好易輸
人地賺5毫就1k美金 我蝕手續費

fg公價

真係閒錢先好大注
開飯錢輸哂都肺炎都未完

你FG? 通常炒人都唔炒FG住
你太平, Cut人頭都cut唔到cost

其實有咩行業唔炒人
我無估到咁快姐

It狗有機會冇咁快炒

我做清潔諗都未諗過無工開

本太細
唔敢搏

我就好彩之前走晒港股埋收息股，而家成手cash, 慢慢掃

大膽小小好唔好

it狗好似通常都死先
之後就finance

依家沽空妖股玩零用錢， 等真爆先入正股

錢唔係自己儲既就大膽
基本人性一定會驚失去

本多真好
我呢幾日無數次想溝貨溝唔到 根本贏到飯錢已經偷笑

收到

唔好咁老定
妖股最易大升大跌

lp算唔算裸泳

怕唔怕連跌兩日夾一夾先過週末

it好多分類
in house就會pk
vendor接job嘅仲不斷請緊人
因為好多公司cut inhouse team

LP到期前跌唔到價都含得撚橡皮糖

但公司已經炒sales同埋 同我一樣位嘅人
我真係好平 但同時都好易replace
不過人工低有好處 我求其賺份都差不多價錢

已經俾佢夾緊逢高加沽

最驚無得加沽/ 平我倉

同職賭無分別

係, inhouse it最可有可無,
外判仲平過請人

後生清潔就輕鬆啦

HTBX 唔知有無得炒下? 見佢入咗世衛疫苗個list

別認真

呢段時勢唯有做地盤佬幫補家計

咩行業 零售？

職賭可能個本都唔係自己添
梗係可以落場放開炒

人生太短 出手要更大
做淡友 夾少少 又走鬼又屌鬼
冇d信念

頂直必左

sp就裸泳啦

ahpi當扎

等埋郵輪股，航空股，酒店股，賭場股再跌多50%,就買5隻玩 每隻買1萬美元，博中一隻唔破產，升幾十倍都發

有機會就賺盡
呢D溶斷機會到你個孫出黎做野都未必再有機會見到

全倉long put 既話大奇蹟日升停
個倉-70% 真係神仙都頂唔順
D錢之前賺或者屋企人比就另計啦

我都想搵位入多堆

宜家咁多cloud solution
根本in house 意義已經唔再有
所有in house team
除左security 都無乜存在價值

大奇蹟加沽 溝貨 千跌食得仲多

入
今日低位 下周高位

連續兩鋪開大都仆街了
本細做唔到囉

岩 自己錢邊敢拎黎all in 一日跌20%都嚇到癩尿

有屋企課金就另計

你又話唔玩既

所以我覺得而家生仔
一係就移到民去國家福利好嘅國家生
一係就有本事有資源培訓
到佢成為掌控系統嘅人
否則將來高不成低不就
揾份普通工都未必咁容易

係咪玩option 其實我新手 不過都研究緊

班友導人all in係咩玩法
唔好害人啦

等錢開飯千奇千奇唔好ALL IN大注

我要高位入put

entertain

又跌 cls

AIRLINE我覺得美帝多數會救
影響好多野
但郵輪呢D消遣娛樂真係好撚MINOR

錢唔係自己既真係可以
因為冇感覺

邊個巴打問

新手一問
其實點解美國唔會好似其他國家
唔比沽空同政府買股票

哪有本

自由市場呀

老豆有條水喉射住更係得

Trump: coz I don’t fucking care

呢D方法, 玩爛左一次, 就無人會信個市場

等spce變1蚊
掃1000股

限沽搞得掂，歐豬個市止左啦

而且只有反效果

提高沽空成本

Btw
有冇巴打知沽空間公司佢破產係點計數

都係個句
連登仔買跌係咪淨係識sqqq / put option / tvix

LP SPY都係買跌姐

唔知救到幾多間 pan am 當年都要老破

不過呢d死唔去既 應該都回彈得快

同玩demo acct一樣

我係
不如話係好多新手唔敢掂再多d嘅嘢

除左呢啲仲有啲咩可以買跌

原來楠哥又出片

又跌
星期五預備定買put

做啲超otm short put有冇得賺

成班人係到笑楠哥，人地每個月已經揾緊1-2萬美金

小楠: CCL有幾百億fixed assets

有冇明燈指示下

要支持

計翻premium risk and reward match先好諗

我尋日買佢對家一日兩萬

尤其無工開個陣
不過富貴險中求 我都明巴打好意

唔玩sqqq tqqq 姐
點會全力抽身

人類歷史嘅奴隸制度
從未廢除過
嚟緊科技咁勁
財富只會更加不均

沽空
要槓桿咪學橋水margin沽

當然最大既槓桿係margin option 3倍Etf
幾百倍槓桿

一定9成

玩一晚可能夠過世
亦可能夠去世

新手日日入賭場
贏錢就周圍gel
輸錢就係到屌

巴基斯坦股市盘初触发熔断

唔會，你margin Long call sqqq/tqqq ，最多俾人斬倉，你唔allin 唔洗去世既

先問下自己risk tolerance高唔高。例如我拎1000蚊入市，諗下最盡你可以承受輸幾多 如果輸哂又唔影響到生活都可以賭下

心態同控制止蝕/lock profit 係最重要呀巴打

有無人睇緊d crypto currency? 滅國應該帶動走資

屌你老母，我飛住南哥條片睇，佢淨係話2020年 有十萬鎂投入市場，買乜先得架

個市彈唔彈就唔知 仲有一半要跌就肯定

係咪真係有需要開SQQQ/TQQQ/TVIX區
有興趣開

喂有聲既

佢推介嗰啲自己有冇買

有ccl 41@幾十股 貼左倉

4，5年前就係咁諗 而家好多hedge fund 入市場

佢根本係冇片搵片吹D垃圾
真正買股票勁既人邊會咁出片

真正識買係時機少，睇得上眼既少
根本冇咩好拍 只係每日話 未夠低 未夠低 邊隻好 只有邊隻比較好

佢就日買夜買

有冇圖，想睇

催佢開list仲燈過老母面

楠哥話月薪有1-2萬美金

佢最正係將一個太早接飛刀既動作 講成價值投資
真係少年你太年輕了
接中當朝最強飛刀都唔撚知 仲係度死頂

option本身唔係已經做到有槓桿嘅沽空?
利申:新手唔太識

佢連咩叫接飛刀都唔知走去教投資

佢條100鎂片咪有 個8舊水鎂好倉
我打個尿震都唔止啦

南哥反手沽爆Ccl我真心相信

唔講ccl 楠哥係幾勵志嘅 我成家都好窮 我嘅目標係做有錢人 娶好似濱邊美波咁靚嘅老婆 具體就唔講啦

做ibanker?

果晚同你吹spce12 13左右
接左既話又無1/3

佢走左貨未

有幾勵志啊，去外國讀書又有幾萬美金投資，肯定有啲家底

我用咗巴打教嗰招
成功發掘zm
逆市賺錢

leverage 呢上呢
嫌唔夠槓桿咪option 入leveraged etf

佢話做youtuber可能有好多人join左佢個$5

做蔡加讚就有份

下面好多傻閪subscribe

50k人工

夠膽貼倉 同埋思想幾成熟

spce tsla炒完啦
係就買醫療妖股做我對家，贏梗

明了即係好似我初出來做野
抄港期一開五抄大期咁

想入nok

佢癡癡哋

楠哥又出左片

條片唔洗睇，把撚既，晒左我1分鐘飛片

係咪完全無講買咩股?

yes

其實佢諗法幾好 貼個細倉加做下功課就有人送錢比佢投資

呢幾日咪一路俾緊位

你見上面人過tvix最好唔好放過夜
阻人發達搞到人即日鮮

主要係勵志 講吓黎緊嘅planning

好醒

咁姐係楠哥恐懼了，楠哥恐懼我貪婪

你大奇蹟前先買 唔一早買咩都死

有炒日期既巴打, 想問下你地係TRADE CME個邊JPY DOMINATED 個隻定日交所個隻?

呢個真係痴線 夠膽追都唔夠膽坐到10倍 回一回都震到癩屎

食哂全部

癡癡哋月入10000-20000usd,我都想癡

多謝巴打提點
我會再諗清楚自己take到幾多risk

呢度!家陣都唔會點睇市，怕忍唔到手沽勁佢，同自己講之後隻牛返嚟就大把世界，無需要橫風橫雨仲出去搵野買。

95% cash

點解佢會搵咁多

屌極都唔聽，算

破產要還債先，之後先會到股東分

不過破得產債權人都收唔返條數，何況你

咁你沽空左，你咪拎張廢紙俾返借貨俾你條友

ctrip出報表後升10% 招喚空軍今晚隊穿佢

得75%cash

人鳩up你又信

琴日走晒put 今日再開

唔通同你講冇人join
算吧啦

好難捉摸

和氣生菜
唔好嘈交啦

成班信徒課金比佢做賭本
容乜易玩啊
都未計廣告費

咩number

TCOM

咁沽空有咩意義
我買option咪仲好

佢搵到20000usd,咁老母麵應該200000usd

你借貨沽已經一開始就收錢啦wo

大劣嘢其實好難

option快錢，正股on9

Option lp都係驚大奇蹟
真係震到標尿

跟你燈你得唔得

點解咁講，波音要爆升？

老母麵大戶嚟架

老母面呢期破燈

都係果句 咁易玩你都可以去 睇落你好葡萄
利申唔係佢fans

ctrip應該係最受影響wor...
酒店同飛機都無埋
咁都有得升

個莊死頂左幾日啦

ahpi我俾佢夾緊40%我沽空緊
你黎唔黎

margin
option
leveraged etf
呢上呢上呢先岩

今日唔見佢出post

開市tvix會唔會直轟一千

美期好似跌唔落
今晚有小小大奇蹟味道

呢幾日又燈返

面面推得到恆指

楠哥仲讀緊Brigham Young University (QS ranking 751-800) 2021先Grad 都唔知點解會有人俾錢聽佢9up

ctrip唔淨係做旅遊 佢做埋商旅 好多中資公司同佢地簽左約所有機票酒店都係經ctrip訂 大劣果邊封左2個月城 停哂所有business trip 家下全世界都停哂business trip 佢地零收入

仲有隻TRIP
挾高都係比人沽

原本今日呀婆千升會帶動佢升掛
咁千跌唔升住咪最後機會落船

贏兩三個禮拜
輸一晚就夠

HKD200k cash等緊入

跌唔落 今晚升兩千點 暴力式反彈

巴打豬到傻左？

你地係咪見到道囡唔盤前熔斷就千升

升返了，冇事了

尋日期貨都係咁上下

所以尋日TVIX咁樣癲升都有D啟發
而家愈黎愈多人覺得呢個熊市又深又長
我都開始信就算有藥醫武漢肺炎. 冇人再感染
但收左皮既實體經濟又點救
之前所謂救市既子彈, 又似乎響跌市之中消化哂無影

大家應該諗百廢待興概念股
到時入手仲好

倒番轉個mon啦巴打

美股丘抇唔會跌到港股咁款

比多個機會好友

未同老細傾掂個方向姐

當然啦, 大家都係股市戰友, 交流心得

Wall Street d友仔好狼嫁
你政府救市 ok
我等你入哂市先再沽
等於政府又送錢佢地使

繼續庖丁解牛

結論都係賭升

支那狗係咁
好多人翻牆再睇youtube再睇佢

上個月頭，仲夾到班熊軍懷疑人生
一個月唔夠輪到牛軍

MORL得返$0.77，360厘息，正呀要快D買，唔係就俾人買曬!

周末我反而想半倉PUT
但呢2晚睇下走勢係點再最後決定
但至少都1/3 PUT過

最理想係呢2晚再夾多少少先加PUT
其實尋晚已經彈左
DAY LOW回左成千點先CLOSE
如果今晚平開 OR 郁少少, 我都係會加PUT
而家好成功穿左2萬已經托同磨唔起
可以一步步推15000左右

其實個個都未開戶口

哈哈
二月尾出過大槌頭+長下影線 個個都覺得會反彈一排（包括我） 然後....

旁觀者不需理解

賭徒要落注真係唔好理人點睇
自己敢博大, 贏既都係自己

係咪有種VIX ETF 係當VIX少波動果時果時ETF價格會上升?

起碼加多杯凍飲啦!你話係咪先。

同意 琴日尾市回左就唔可以再睇太好

我都係見巴打講先識佢 人地鋪哂路搵蝗蟈錢啦，拍得住渣渣輝既蝗蟈話都堅持住繼續出片，佢個market應該幾大下。

以前有，爆咗倉收咗皮
好似有一隻新，唔知收咗皮未

穿硬啦

算啦，我繼續沽ccl 算
呢間死硬

佢志在學火尿X咁收信徒
多過真係技術向
見之前巴打QUOTE佢句咩高息回報高所以買CCL
用舊數字財報FF未來
淨係咁撚樣已經死得
當然佢仲要咁好彩遇到史上留名既股災
腩哥幫你地燈日日賺
你地應該要去留COMMENT多謝佢

多口提返句,
自己敢搏大, 輸既都係自己

我吹JA 我冇接呀 我目標價可能係2,3蚊 但到唔到要睇市場去到幾多

佢講推介咩股記得同我地講
腩哥應援團一定不問價追PUT

美帝啲科技股企得好硬，好想入貨

巴打

支那野都敢去美帝掛
真係當熊軍無到

我都係齋吹
呢啲股跌又跌得快
執唔到又唔會後悔既

企講曬全部
如果跌穿某個價會好興奮

會爆?, 咁危險
咁佢係ETF定ETN?

係 最完美既投資就係真。跌完先買

明天期結喎，我有堆會今晚食糊，明天先做

今日鑽石底 聽日變紙皮底

忍耐

升返啦 冇事

全世界都跌

聽晚尾市小注淡倉過夜

唔覺
美帝科技股有存在價值

期結好大機會借勢夾升
唔爭在睇埋先入PUT

9成 + 波音sp

係投資世界入面 愈博學既人 愈易輸到破產
理得你咩U 拎埋諾貝爾都要輸到破產

只有知自己弱小既人先可以生存到

巴打加油...... 我地要忍耐，向心魔爭札

Ib 有冇得set 時間入貨

21厘息，大貓都係9厘

價值投資你地識閪
你望下人地前幾年個財報，條數幾靚
，增加你被動收入既機會唔係成日有

聽日最後三分鐘先入
尋晚早左搭九入比佢一野夾
局住溝一溝

CCL 由始至終都唔應該買
穿越唔到周期都算
公司增長都做唔到
RCL比佢好N皮

今晚雞仔注LC BA

我講緊望落仲有得跌姐 落返19年中個價位我應該開始入貨了

等睇大貓崩盤呢間真係笑話黎
仲有咁多傻閪入真係𢱑撚哂頭

OXY 今晚比下面升得唔得

agreee

科企係王者股 係最段一跌既時候好有機會會崩
到時先買 未係而家

要記住股災係無一幸免

個市好好玩。

本金等住拍長拖，搵真愛

我要初戀

兒時夢想股

日日跌兩千回幾百仲邊有得玩

最強既股票 強者係打死都唔放
08個波 AMAZON APPLE 呢D之前企到勁硬
都要跌一半

得返1100K Cash, 下半世食粥食飯睇呢鑊

呢個股災好彩識到大家。

手多得返2M cash ,希望DB 生性跌

我100% CASH
呢年可以不為所動 食番條菜 打下木魚先

仲有咩招可以出

想睇put真倉

退唔退到役，睇今次

唔出招反而冇恐慌

每日2000 4月入面道指0點

要夾都聽日期結先夾啦
引多晚淡加沽先

係差唔多 apple 跌到落180我應該入一注，150-160再加

巴打，記得分享下撈底股票心水list .
呢次隨時可能報到隻幾年升十倍殘股

巴打有冇印象果時佢係靠咩決定買ccl
定係真係拎份報表睇下pe pb asset就算

日日都聽到跌唔落呢句結果一浪比一浪低

Gild 有解藥了

其實等緊大行出事

係股災初期佢地要斬貨，當然係斬D廢D既
即係大家見到而家跌左一半既

當再差既情況咩要斬埋D科企，斬唔到廢貨因為已經冇晒
係呢個時候科企就要追跌

? 真倉

佢段片係分析財報
仲要係超表面
睇B/S...

股災完結後科技股反彈都係最勁
到時硬食熊三都要allin M$FT

熊底，加牛一好玩。

希望唔手多。我都想去外國住

新加坡股指跌5%至2009年7月以来新低

佢只係9吹一隻

冇相對比較 純基本睇數據正ON9

同行比較、異業比較
再睇埋係屬於市場咩階段仲緊要

駁唔到

越跌越開心，將來有希望

Tsla跌到2字入第一注
唔知今晚有冇機會

係咪比起一個鐘前 陰啲陰啲升返

下個月可能到，始終多利潤倉。
仲未計撈底用margin

我想環遊世界

pe pb asset 利息 公司名氣

佢補片話ccl 今次都捱得住。用08 做例nd4，真心笑左
08爆次揭，唔關你架公主號事，唔係爆你旅遊業

chinese virus 依鋪直頭係公司信任危機
直接爆你隻船，爆埋你旅遊業

就算過到今關，個市場要幾耐先回復到信心

tvix 大家今日點部署

LOOK左勁耐先睇到你

升市前入左call

錢我大把，我要初戀呀!

我理得佢咩trade
我認為佢呢個係好既trade
究竟咩叫好既trade
賺到錢﹖穩定﹖定係符合自己投資原則﹖

如果佢認為咁樣係符合自己既價值投資原則，我無話可說。

唔認為

陰升仲好，想高位加put
食多d波幅

琴日amd有冇走到

立地成佛?

呢d股咁出名同大佬企業
跌極低位實多人接貨
而家等緊終極一跌先啦
各位真心要忍手同忍耐唔認同就無計啦祝贏多多

2字入1/3
每跌50撈一撈

冇呀
加左兩張長槍
印鈔機行動開始

仆街tvix琴日張圖咁似妖股d走勢

校長

南哥:渣正股驚閪咩!

大戶1.1m

去武漢。

大戶睇住細佬我

早晨呀spacex巴打

我係炒復甦爆升
係都炒航空
你去外國一定要飛機
運貨運貴重野都係
要炒上都未撚到郵輪根本
何況今次武漢肺炎直接撚死幾多隻郵輪
之後有公司收皮都唔會驚訝
死剩既都唔知要昏迷幾年

升 啪啪啪

真所以我short ccl 避aal

我想去美國讀書

校～長～早～晨

屌美期又上番

呢200k點都唔會郁住 下個月應該開始月供ETF

我覺得市場階段最重要
異業比較通常要點比較?

佢本身就係妖股

輸左就輸左
唔好追
同自己講

佢入果時係已經爆左公主號單野定未爆

新手真心想問正股驚閪既理論係點

美國讀書2球都夠啦，唔難嘅

早晨Van巴打

LC OXY得好少......

港女同道期

E+要叫sqqq / tvix 驚西

無事啦 升返啦

通常你做幾遠?

全部科技股入年係得隻Adbe尋晚去返一年底位

睇唔明個市

twtr跌破左舊年低位

升好呀
唔升我點put

死守20000

新音樂股

4點轉燈 高開低收

又開阿婆戲本

究竟個市會唔會大反彈 好期待

巴打又諗住今晚short short佢？

好多巴打都預左今晚小升小回架啦
要d耐性唔需要急沽

仲要睇下歐洲三傻今日表現如何

熊軍等升加put
正合吾意

跌就食糊
升就加沽
根本早幾日開PUT既都已經係睇住黎食

仲有三大法人

最緊要有cash

大爆升

兩個價位，雞仔注星期五到期

好玩

DB下星期唔穿5蚊 4月d put 散水先。
搵過隻......留返7 月put

跌一千又升返一千 升災

準備一大棍反彈

TVIX 888 3股點睇

無本，ahpi俾人夾緊，要搞左佢先

95% cash抽插tvix到悶啦 終於有第二個劇本!?

我走哂d27號put入左d 56月

校長早晨！

呢兩日又可以搵個靚位入sqqq

呢個世界有D行業只會被淘汰 有D只會樽頸 有D不停前進
佢根本唔知咩叫做行業

早晨呀月供股票巴打

2月頭個陣話入

真係呀婆都識玩

琴晚有冇斬獲

我諗住哩個星期走

入sqqq 不如入tvix

呀婆都識玩 今晚全倉sqqq過夜 下星期約經紀睇樓

2月頭好似公主號奶左野啦喎

琴晚睇咗勁耐 最後冇入到
太chok 心臟唔夠大

我唔想留下星期 又廢時比佢期結呢2日夾琴晚高位走左

全球股市崩盘，沪铜罕见跌停

銅都跌，工業活動無復工跡象/轉機

如果實體世界好多日常行業收皮
創新科技需求只會愈黎愈大
食埋舊經濟既餅

所以MARK定邊D科技大佬
跌得少更好
信佢潛力, 一定會跑贏大市

無 按兵不動 依舊齋睇唔敢買

校長又黎猛將兄操作

我唔敢炒2邊啦專心留意PUT仔操作已經夠
轉唔切身好驚被打

我睇佢今晚可能又跌

隻銀都插水

個陣歐豬未識驚，依家嚇到瀨左

Lunch前鳩買左張zte call，結果下午國家隊拉爆升

港女真係好妖

有tvix價值投資 仲抵玩過妖股

Strike price set到心水價
接貨就當撈底

其實係一個好大鑊嘅警號⋯

我反而賣左跌得最少既MSFT
跌得少 我輸少D走人
轉去買跌幅大既TSLA

妖股終歸起點。tvix唔知

仲有d新型細間科技公司跑緊出嚟
果d做嘅project都好癲

Net
Work
Team

正常LOGIC要用咁超高息去吸客即係垃圾債啦
佢本業利潤真係好高咩? 印銀紙架?
仲有要好成熟等收租D行業咪派多D息囉
郵輪可以當收租咩又唔覺
咁派高息黎真係把撚
仲要而家係賺息蝕價

雖然ms真係勁 但跌得少 買左都唔會升得多

心目中諗住佢升咪食左一邊先
反正堆put有排未到期

All goes up must come down 好快落返去幾蚊

cloudflare係行內都算細公司咩

我都想拎左D錢學多D見識多D
想讀個農業/SUPPLY CHAIN MASTER
日本OR 美帝

Cloudflare業務太單一
淨做CDN, Anti-DDoS
升都唔會升得去邊
同行Akami 勁好多

你贏左錢記得請我食M記加大

我係貪佢大把客仔唔會死
慢慢陰升靜靜地贏

校長早晨食左個靚仔ALL DAY BREAKFAST未

校長早晨

我諗住少少地學巴打之前教落d方法玩下

唔想買曬科技股
但無咩心水

西人巴打早晨
等緊外賣

Concept 超錯

讀農業想做農夫?

邊有岩定錯架
嬴到錢就得架喇
每個人玩法唔同

DB巴打早晨
有冇買DB put呢

我等緊msft 個底驚佢大彈入唔到

short左小小DB 賺左個早餐

有排跌，晚晚望下當做功課

校長早晨
啱啱先起身

美帝仲有冇新一輪救市措施
冇就入啲dxd 玩玩佢

下一隻AMAZON 同TESLA
學誠哥搵下潛力股仲好
係唔係要去NASDAQ 隻隻新晉STARTUP研究下開心下?

奶支FUCKBOOK就不了食屎啦
你奶共代表你冇料要乞錢

db 5.4好硬磨咗好耐都唔肯穿

摩打巴打早晨
今日天氣好啱瞓覺

有咩推介

哩隻要捕下
跌得好慢

未有耐跌完睇黎
唔會真係咁誇great depression 式咁跌呀嗎

最怕未到底

DB BRO

tsla 點睇

希望快手穿5

大棍沽，小注沽，有贏走，逢高加沽
本多終勝

似降落傘咁款

穿得5，就準備drop to zero

飛巴

琴晚望住佢托左好耐

睇雙位數

妖股心法

托咗個幾兩個禮拜都有

降落傘有咁快咩

真係股災,定只係呢兩年既泡沫太大?

其實真心lp 錯咗，呢隻博佢執。

用返你炒港女妖股個心態
你交過咁高昂既學費

唔係唔用

用大戶嘅諗法，點解Tsla俾人沽到仆街

依家可以當fallout玩
所有對實體經濟有用嘅新科技
無人乜乜 機械乜乜 自動化乜乜
之後就會好重視
機械人唔怕病毒

359入咗
再跌再入

借疫情股災。

順便將舊有行業機械化，自動化，自助化…

收市一低過5就爽喇

Why not both

一樣諗法

True
Cloudflare 前景mama

london 封城

跟大市行
牛市咪做炒起tsla派貨
熊市咪沽爆tsla向下炒

都係贏錢

諗緊第時有錢退休，無休，真係好開心

又升返了

OXY 今晚升上13 蚊得唔得

比位加put

巴打幾歲

中佬

今晚係咪又 free fall

希望係
琴日先開始做put

9.9 入左

btw 點解你覺得佢會升

尋日跌到咁 sqqq 都唔升

唔通要轉 tvix

完全唔敢玩tvix

物極必反
Running water never grows stale. So you just have to 'keep on flowing

升

下星期再跌過

睇左咁多日都唔係好明張圖點解

高到唔敢入

唔係講笑 今次支那大勝 除時會搞d電腦病毒出黎搞9 d 美國機械人

一上到13 就放

9.9 same唔敢過夜原價走晒

雞仔注當打機，入完隔日先睇

諗緊下星期個市穿埋18000

幾時大奇跡日進入熊二

估唔到有人post佢出黎

垃圾食物邊有潛力

由第一下減息做就美股不停傳說，當中真係唔少人中計

瘟疫之後
[FF]人力密集既工作搵替代
產業鏈分散，就靠資訊同物流改革去減低成本[/FF]
當然醫藥技術，設備會有相當既投資

隻隻option iv 都100幾%， 你地仲有冇買緊？

呢版連登巴全部係跌市winner

盤後都13.7
今日盤前再升多轉
前前後後上左8倍
Fatfat

對抗武漢肺炎，有什麼藥物？世界衛生組織助理總幹事艾沃德（Bruce Aylward）在中國大陸北京記者會上表示：「我們認為目前只有一種藥物可能有功效，那就是瑞德西韋。」這款藥物瞬間爆紅，因為諧音而被戲稱為「人民的希望」。

美國患者病況較中國輕微

美國在使用瑞德西韋在一名病患身上後，順利取得很好的療效，研究成果也刊登在權威雜誌《新英格蘭雜誌》（NJEM）上，也讓各國瘋狂跟進自行開發瑞德西韋，就是希望能多一份希望。

最新的報告則指出，這項測試瑞德西韋的實驗，針對12例美國患者，其中3例患者在一般治療無效後，使用了瑞德西韋的治療。本次研究的確診患者，是從鑽石公主號遊輪接回美國的患者。

該研究小組對早期發現的輕至中度疾病患者進行了檢查，得出的結論是：「對於美國患者而言，總體臨床過程似乎比在中國所觀察到的要好，大約42％的患者不需要住院治療；這是因為醫療水平不同還是病毒本身演變，還需要進一步研究。」

服用瑞德西韋反而有嚴重副作用

然而，華爾街資深分析師表示在評估該項12名患者臨床試驗報告數據後，得出結論是「好壞參半、不及50%效果」、「不確定瑞德西韋是否會成功。」

具體來說，與未接受瑞德西韋治療的患者相比，接受該藥治療患者的給氧需求，發燒和病毒感染症狀改善之間沒有明顯關聯。

此外，服用瑞德西韋的患者，還出現噁心、嘔吐、直腸出血和肝酶升高等不良反應（肝酶改變提示肝毒性潛在風險），這表明，該抗病毒治療效果需要更長時間監測和觀察。

最多咪坐到油價升返

正股驚西

宜家買options 貴到.....嘔

我都係入好少

跌再溝貨

升就當 bonus賺少少

今晚開市入tqqq 再放
等佢回到咁上下入tvix 等到佢穿18000

想結合現代生產管理技術去農業+
本身degree有讀SC同OPERATION

量產 / 個別產物整高汁水平都想搞
FF左好耐
如果冇錢負擔可以探索多D

輸咗唔溝，保留實力

我仲坐緊正股

輸緊 10%

+0.7

校長而家好少出街食?
好想賺多D之後可以去食多D FINE DINE

一股要成6千幾蚊

佢跌返過$10 嘅話打算少少咁入
等反彈

正股輸10%好少喎

人生苦短出手要更大

其實iv除左會影響啲option價格
仲可以點分析
我見a巴好似成日都睇iv

我146買左mmm

上落100蚊幾分鐘既事
心臟細d 都入醫院

推post 推得好快😹

一個唔覺意就可以專心返工

IV 越高，預期波幅越高，成本越高

十年前讀過下supply chain野
現代supply chain有咩基本概念?

有賺就走唔貪心
日日賺茶錢

成本係咪就係指啲option嘅價
咁除左呢樣仲有冇其他野睇到

應該係

預期波幅越高，成本越高，IV 越高

少左好多
出面週圍都係菌
最弊係d人中左中國肺炎都唔知

唔係想黑心
之後萬一有咩大災難戰爭
人口大減
之後會倚賴AI同無人機系列
因為根本冇咁多勞動力
又或者全世界人口老化, 少子化
呢個結果都係一樣
可以參考日本

係，其實只係一個輔助指標

如果成日trade opt
唔睇 IV 都知貴左 定 平左

而家DJI期只係-2XX

我都係 有冇教學 or google search 咩學

SQ特價

升翻哂
今次奶野

大家係咪個個捕住tsla落2字頭就撈

莊縮閒推

未來玩AI,Cloud
唔識一D CODING條路真係幾窄吓

納dee率先轉燈

咁現實真係唔洗咁多人口
以前都話有戰爭洗一洗人口
再唔係就有疫症殺一批人
每個政府養老人養窮人盤數越嚟越大

我個人覺得未來十年
人力資源需求一定會大減
但政府一定要諗辦法養活現存人口
否則啲企業真係行哂ai robot
財富只會更集中係有錢人手上
失業率大上啲人真係會造反
最重要都係呢樣野要配合人類死亡
出生率下降先有得慢慢推行
否則成個世界會大亂

都唔明美國d左膠點解要屌trump講既chinese virus又唔屌支那話個病係美軍傳比佢地 都on99

a巴都準備買d 真long call

未到4點轉燈 我屌

阿婆劇本

因為你讀做中国病毒，個記者讀華人病毒

可能覺得屌中國係trump嘅責任
但屌trump係美國公民嘅責任

trump 做咩都好 美國d左膠都會屌ga

竟然係依隻垃圾

玩緊燈制
比我開市走張call 已經心足

農業荷蘭好勁
可以考慮下果邊

有無做金融巴打覺得中國出緊手買好多貨？

要擊敗支共只可以由推冧人民幣做起 ... 個滙價不變但又不停印人民幣，根本買起全世界都得

應該係唔記得開個降落傘

有乜消息搞到轉燈咁勁
定個莊托市?

硬係覺得會兩邊都撚
最後破劇本今日趺
聽日大戶收割暴升

期又抽返上黎

邊隻?

Ba long call leaps

冇得搞架
自由民主社會弱點就係咁
唯一對抗到佢嘅手法只有實體戰爭

識coding都未必安全架
香港9成coder都唔會點避到

可能期結之後先再沽過

Rip

識coding唔等於識AI

納期又喺度玩燈

轉升，今日仲難部署

無錯
ai勁係勁在 能力有無限
當一個ai識code
coder都係等收皮

leaps其實係咪即係遠期嘅option
時間值冇消得咁快果類?

期暴升

太天真

明知而家IV高仲buy leaps?

嘩屌, 條友真係唔識嫁wo

睇得科技片太多sor小朋友唔識野

由差唔多熔斷到轉燈 撚狗到

tvix 900 接個個，今晚漫漫長晚，你點涯

SH到下星期

今晚可能上1000

然後今晚再跌溶

tvix 900接貨同tsla 900買入邊個慘啲

唔敢話自己好叻有錯請恥笑
大約記得係distribution system design
inventory / information ??
performance driver
just in time
畫下魚骨/GANTT CHART

同時都有咪最慘

Amd 40蚊鑽石能量底 又贏

tsla 應該慘D
利申我 522 均價tsla

過夜SQ是咪仆得街

無錯

買TBB係咪0風險

又跌喇

3倍eft 梅市即走輸極有限

tvix就必定扑直

財富傳承
可能要等到個孫先回到本

有冇繼續溝？

XIV 係唔係收左皮?

個時寫ESSAY 自己揀左日本7仔黎STUDY
都好多有趣野

我淨係記得咩
queuing system同gantt chart
其他完全冇印象了

為屌而屌 都on99

原來收左皮兩年

班左膠都係民主黨打手

38蚊入左貨點部署

下個十年低位溝貨就回到本

41蚊即放賺3蚊

btw 有無巴打同朋友講話放股票 個個都當我9up 話等返三五七年實升返

成班安逸得太耐 唔知世間疾苦 唔配有民主

42蚊反手沽返落去

hold7年事實實升架喎

你叫佢睇下大貓個十年圖

跌多D啦道期

民主黨好多有錢人
5 號仔逆市升

hold比個孫都仲得
學巴老咁買

最緊要希望佢唔會執笠

等經濟好d 就升返

身邊同前十分鐘前仲話等緊入市

賣 穿左再入 反覆做🤤🤤

我已經準備好

佢地講得呢句代表座緊貨
但某啲貨一去冇回頭
咁就睇佢好唔好彩了

盤前賭場又準備開門

Sqqq既朋友記得逃生仲有10分鐘

39蚊入咗10股 賺個M記加大

其實讀左之後唔用一年
好快好易唔記得希望自己有機會PICK UP番
其實識分析下可能睇公司都有用
AMAZON 同APPLY果D SC又係CLS

有朋友叫買TSLA
話長線投資
佢一講我即賣
避過一劫

升了升了

快d跌落10000算啦
想早d入場

跌唔到熔斷大家已經覺得升左

成日見人話gay cook係sc 天才
其實佢強係邊方面

校長put咗hsbc?

佢地話等緊入5 號仔，我而家都好想沽5號仔
可惜港股期權無人玩

唔係put到20$咩 我小注put到$25

跳左成日有D唔慣

其實佢地都係1/2年前到入，依家放都arm arm好返到家鄉。。。
算了，佢哋繼續座先有得玩我d options

隻tvix 妖到仆街

put 5仔

今日又跌 快手放左d call佢 拎cash 食花生

tvix 900蚊
好撚癲

一開機28蚊逃生左sqqq
今朝25入
今晚千升先入返

今晚升5000點

希望你冇睇錯

我有玩
short put左2888

聖火game

想問咩係sc

今晚1200

升10000

盤後入左啲sqqq

屌咁快倒跌

今晚唔多升300,都夠夾死900tvix

今晚tqqq嘅世界

太樂觀
升100當佢千升

市前跌下 開市夾返上去 做淡啊o拿！

CCL 9.6楠哥果然勁

我地牛軍會戰勝歸來，夾爆淡友

codx仲有得玩？好似見佢爆左波 之後浮浮沉沉

輕鬆，short call

仲以為tvix要插 點知又升。。

日日升好癲
幾時爆煲

今朝用手機IB 睇27，無出價
過多個鐘就大跌

齊來玩音樂椅吧

想請教大家

UWT是Citibank的產品嗎？

UWT是否「正向」原油ETN? 即係油價升 UWT就會升3倍槓桿？

手續費會否很貴？ 是否值得長揸？

今日的要比面侵侵彈番上去
聽日期結唔可以跌
2000升

走啦淡友, 呢2日好大機會挾到仆街

其實用炒妖股個心態炒tvix好正仲要有大市支持，無得輸

買少少 巴打琴日post張圖 有codx同ahpi 之後都起飛

TQQQ快手減價啦

妖股係咩心態

TSLA都講左幾個月啦

有排跌啦

咁TSLA最終真係爆左

會輸身家ge心態，輸曬都唔怕音樂椅

所以無咁快爆煲

美银基金经理调查：全球基金股票持仓急挫35%，疫情为最大尾部风险；
① 美银证券3月17日公布的3月份调查结果显示，全球基金经理平均现金持仓比例由2月的4.1%，上升至5.1%，仅略低于2008年金融危机期间的5.5%，表明将会增持现金的经理，净比例增加32个百分点至41%，创该下调查有纪录以来最大增幅；
② 基金经理们认为，新冠肺炎疫情是市场面临的最大“尾部风险（tail risk）”，尾随其后的主要风险则包括货币宽松政策的无效、2020年美国总统大选以及债券市场泡沫。“最拥挤交易”（most crowded trade）是增持避险资产美国国债。（21财经）

DB盤前升7%

5% cash 都已經咁樣

聽阿SIR講
APPLE 個SC係佢DESIGN
亦因為咁佢可以上到位(好似係)
倉存管理好勁( eg倉同生產線之間時間運輸好夾, 似just in time
做到COST CONTROL靚而效率又高
唔會有d貨霸住inventory好耐用唔到

also 浪費愈少對OPERATION影響好大
EG 零件parts 可以通用響唔同model
生產左幾多parts 會幾乎用得哂去生產
呢個係關乎精準既order 同估算

上網搵....
The Strategy of Tim Cook
Steve Jobs hired Tim Cook because of his expertise with supply chains, as well as something called just-in-time manufacturing (JIT). JIT is all about reducing flow times within the production system by matching raw orders from suppliers directly with production schedules.

Using JIT you can increase efficiency and reduce waste by only getting your goods as they are needed. And Mr. Cook could probably teach an advanced college course on JIT and supply chains.

After Mr. Cook was hired by Apple in 1998, the company bought US$100 million worth of holiday season air freight months in advance. This helped cut out competitors and left other computer companies scrambling during the holidays.

Next, from 1999 to 2001, Mr. Cook changed the supply chain at Apple stores. He is widely believed to have separated retail and inventory. Sales don’t control the inventory, and people that manage sales and retail don’t also manage inventory.

The entire Quora article is worth reading, and it compiles information from other articles to paint a picture of Tim Cook’s genius.

supply chain

又有10%水位沽

一啲股票仲係投資機構80%持倉 最終會唔會free fall鳥獸散呢

派比第2間機構

彈

premarket 得翻9.04

唔好話我收收埋埋 8倍

Aytu今晚要起飛

今晚升左再加put
多謝大戶

有冇巴打有好put /etf 可以分享下
我先
SPXU

呢個琴日都好正

超暴力升 托 星期一 跌多3000

都講左好多晚 有買少少 但快手升得唔得

升幾多先得架...

坐3 望5

你唔好沽佢咩?

依加40

見琴日妹妹下都好多資金入今日有大野

希望大家都有逃生sqqq

係飛先好飛完反手沽一沽

27.9走曬

有得走就走先
一陣夾起上黎好蝕

有無手持TQQQ ching, 目標價幾多

DJI -60
S&P -9

都谷得幾上
最驚今晚千升

有
目標價100蚊

可能好多人連tail risk都唔知

ok 聽日去睇樓

26.5入

唔係今日目標價呀

有錢齊齊揾

嘩屌美期爬緊上去

今晚睇嚟要升？

引牛

加put

今晚劇本先升30%夾爆淡友，再跌200%收割多頭

thanks巴打
睇完終於明佢做左啲咩
當年讀書對呢類野冇基本概念
一味係度背同計

轉燈制

上望幾多?

呢D真係夾爆春袋皮

今日應該chok到仆街

千升千升, 然後加PUT

上呀 升 升 升 升 升重上2萬3

快啲夾爆我

任個莊叫，依d新炒貨源集中

aytu codx依d派過幾次 垃圾黎

掛左23蚊入SQQQ

撚狗

究竟咩事先會令tvix跌

歐洲三傻

信念的終極考驗

利申無持有任何biomerica

入左16蚊沽
大戶見字麻煩俾貨我

快啲大升市執平貨SQQQ

到時一跌就係暴跌
玩呢啲心血少啲都唔得

連續2日細陽燭，唔多每日200點

我包佢見500

遲D先沽佢
觀望下先

中国（數據上）搞掂疫情，今日會唔會炒呢單消息

睇下阿SIR點教
如果淨係教THEORY 背野係好悶
但舉多D 真實CASE有人做緊既又成功既
會有趣好多

沽乜鳩，買我對家做多先會贏，你識唔識玩

今日升返兩千回血

明明都識講阿婆都識玩
但係都係冇跟過個trend黎買option

冇 就咁讀notes
基本學都唔哂返背哂佢就可以去考試
tutor就教計數 完全唔知讀左啲咩

option 價撚狗
散戶慘過比狗屌

想問下leaps option同一般option有咩分別?

BA

準備坐艇 開心

future幫到你

特價？

爽呀 ftse 大反彈

納期爆升70點

好似唔係好升得起

TVIX又升

星期五結算日

歐洲拉緊美期上去喇

冇力扯

美股今晚諗住跌幾多?

而家喺到扮升
今晚至少跌多兩千

似假期升

跳制!跳制!

玩燈制

Dis如何？

97 有貨

入完扑暈自己 一年後再睇

Rcl 升乜春

期貨升但同時TVIX都係升，伏味濃

均價91.5 再跌再入

已經唔再係跟期貨走

晚晚落成千點 得閒就熔斷

又升又要加PUT，20號個堆又無得靚價平

花木蘭會幫你再禁低少少

諗起第一轉熔斷我成個人呆撚左覺得見到歷史，而家反應係0

琴日85入左一大注 結果佢跌落79 心都碎埋 而家諗翻應該要再入

final call

TVIX宣布要與指數脫鉤

呢幾日都跌唔落，似係熊一完左

TVIX唔會爆，不是正股，正如 VIX都唔會爆

見佢上返少少就好甩手 我120入114就放左 由佢磨

跌千幾點都叫跌唔落

計劃係溝到80零蚊， 上到90幾就甩一半 跌落嚟再入揸到尾 始終係價值投資

琴日先斷完, 咁到跌唔落?

都話一日升，一日跌

又封園 又政治 唔會咁快入

醫護溝郵輪 , 小楠fatfat

可能本身預佢千跌
而加倒升
請場出現恐慌
所以跟升

爆煲講緊大家都走鬼姐
個市正常返唔知會點

唔熔先係新聞

我話, 琴日先斷完咁都叫跌唔落. 打錯字
今晚臨收市又千跌啦

琴日同依度嘅巴打傾到兩點 之後又訓唔着,係度諗點解賺左錢都唔太開心 所以今晚all in tvix過夜算 有冇人跟

tvix咩料，望到之前d價係幾十萬幾百萬

慢過一開始高位跌落黎好多啦，雖然波浪都係好大

大佬, 日日都咁快,
下星期五就0架啦

如果今日千升，星期五仲大唔大夾

今晚既劇本應該又係高開低走，最尾抽升下

27.5入左

2日高開高走夾死淡友

所以咪話熊一跌勢慢左，可能開始陰跌

4XX~5XX 即入食粥食飯靠佢

27.5坐艇中

今日升嘅話開返幾張CCL put support 下南哥

TVIX係點都升
當佢係D人預測後市, 唔係睇短線
不過可能好多連登仔一樣鳩炒當賭大細算啦
不必深究

都話太高

升左再溝 最好升多啲 唔升冇得插

Sqqq@25.8 等唔等開市好

琴日收市入 冇計

老閪都等

其實佢係咪純粹出左
一個量嘅貨比你班友抄
入面跟本冇持有任何資產?

28冇走到 27.2 @50 坐緊

追蹤vix期貨算唔算

聽講疫情穩定就差唔多無得玩，點解係長線

追綜同持有唔同
同埋佢點追到差咁遠真係唔知

有無人short put 左？

美期連拉兩波都拉唔上

你all in幾多錢先，幾千呀

我90股不過都係拎閒錢玩 點輸都搞唔到我生活

有時都唔知點解要捱眼訓睇，又豬錢又訓唔好

睇來做咩
睇住又唔會念力升趺

幾千美金... 無楠哥咁有米

當年 08 年 TVIX 都只係升左4 5 倍
而家 TVIX 已經升左 17 倍
你地 long TVIX 嗰班 估個市真係直角咁插到底咩

英國升市

有名你叫 歐洲三傻

事實係tvix不斷升啊
你唔係阻人賺錢掛？

你又啱
但似係因為傻磅係咁跌

唔阻唔阻

firstrade申請買賣options通常要等幾耐?

幾時見底

朋友
好彩盤前27.6走到
反左手tqqq 38.5

今日手痕買左，收入長線組合

1. 營收穩定，經濟好經濟差都要食藥
2. 股息率高，派息穩定
3. N225同Topix core 30成份股，weighting都唔低

彈好少姐，一陣咪又係跌

個問題就係隻嘢點做到追蹤
TQQQ同SQQQ好似係持有QQQ options去掛勾
利申非賭徒求教

尋晚27.5 入左，盤前27.6 成功逃生
反手38.5 tqqq

通常1個工作天

ETN中文是指數投資證券，英文是Exchange Trade Notes，字面上翻譯就是一個可以在交易所買賣的證券，
Notes通常指的是債券的意思。

簡單來說，
發行商推出了一檔債券(稱為證券才不會和債券混淆)，並且說這個證券的市場價值會跟某一個指數連結，
所謂的指數可以是你常聽到的股票指數、商品價格指數，
或是特殊一點例如波動率指數，甚至假如你想奇怪一點用天氣指數其實也都可以，

發行商說當這個證券到期時，它會以當時的指數作為標價把債券買回來。

ETN的市價是一個被規定好的數字，並不是一個實際投資後算出來的淨值。

ETN不需要實際持有標的，
因此你也可以說ETN就是投資人和發行商在”對賭”。

食花生

琴日有巴打好似話係trace
過往兩個月嘅期貨價計出來
實質我都唔知佢點計

校長有冇諗住黎緊撈邊隻

HSBA

校長好穩陣

紅底01話倫敦聽日封城

收息啫

因為武漢放監
封城保平安

精彩

校長仲有無put

美股好多put

校長通常有幾錢人工

越黎越好玩。
等緊大幅度斬倉潮。

人係有貪諗，我相信唔少人係22000 , 20000 all in 咗仲margin

例如?

sqqq@25.8 放到收市唔知數唔數到錢呢

應該10萬左右

學到嘢, 多謝師兄